利物浦贏波我活體器官捐贈

49000

狗都要移植？ 通常直接啪

尊重

英超？

捐來比你個肝癌老母用

緊係啦 卡城個場啊

無人要你d器官啦

請

利嚟

快

捐真周ok

你阿媽病重都唔要？

70分鐘都未過喎

收嗲啦
入黎我地個竇搞事既都叫利 ？

仆街妓 同我cup啊 咪撚要我斷你一關

又要做波台保長呀？

挽留

阿仙奴大勢已去

呢場無機會啦

做善事

我阿媽用唔到狗器官